30至59歲人群、外地讀書16歲或以上學生、家傭 周二起可預約打針

公務員事務局長聶德權今午（15日）見記者，宣布擴大新型冠狀病毒疫苗接種計劃優先接種組別涵蓋範圍，新增至30至59歲的人、在香港以外讀書的16歲或以上學生，以及家庭傭工，所有組別共覆蓋550萬人，他們由明早（16日）9時起可預約打針。

食物及衛生局長陳肇始表示，2月18日放寬社交距離措施後，爆發餐廳及健身室群組，涉逾百宗確診，顯示放寬社交距離後本地疫情有可能反彈。她稱若疫情繼續反覆、確診病例維持高雙位數字，加上新冠疫苗接種率不理想，政府「無可避免」可能收緊社交距離措施或關閉處所。

ON99，食賓周啦

留名 等睇風向撚入黎水人打疫苗

柒婆你急撚到瀨屎呢 藍絲弱智都唔打你啲疫苗